求救。部pad唔知做乜鳩無啦啦咁顯示

如圖示
有無巴絲打可以話我知係咩事
可以點搞

側頭貓都搞唔撚掂